[有片]我屋企個馬桶壞撚左呀！

頭先一痾完屎沖廁就開始有嗚嗚聲
嘈撚到宜家係房都聽到仲未停
有冇巴打知道究竟咩事？

有烏鴉

利申 唔識

此post必火

個水膽閥門壞左關唔晒，個少少既流量好似吹口哨咁姐

屌，認真呀

咁我應該點做？
我今晚仲要訓架

打開後面水箱個頂蓋，檢查入面係咪有野未關好

個沖水引擎壞左
去整車鋪搵個師傅睇睇

你肯定d 嗚嗚聲係廁所度發出？

唔識搞就關左水制佢 聽朝搵人上黎換左個水膽500蚊左右

你死得喇
想知再講

之前朋友屋企都係咁
下世小心d

今晚小心，過到今晚就要好好做人

屌你打個水箱

水箱個止水蓋cup唔實

係咪姐係呢個？
佢鎖得好緊 用盡全力都扭唔郁

屌 嘈到我個心開始有少少不安
屌我明明今世冇咩做衰野

你個野壞咗呀!

都話左佢好緊 扭唔郁呀！

又來鐵砂掌

拍落水箱果下笑撚左

水壓

you better open the cover of the water tank and check

弱智仔拍水箱，痴撚線

繼續扭
扭得郁就去訓
扭唔郁就繼續扭，扭到眼訓就去訓
爆左就唔使訓

check左 睇落冇咩大問題
但好撚嘈

屌 迫我用鉗

個flapper 係迷已經鎖左無去水,啲水儲滿未

拎支嘢加長個手把位，再用膠紙/繩纏實碌嘢同個手把，用力一推/拉

去食個宵夜再扭過

去邊到搵咁結實既膠紙

換左個缸芯佢就無事

幾經辛苦終於扭撚到
你老母同我噴水？
搞到我成隻手都係廁所水

屌！！！點算呀

求救呀

應該比你扭爆左條喉

大大聲笑撚左

條咸水喉制扭唔郁，9成就係個制jam左
你仲隔硬扭，條喉無野磅住咁硊弱，緊係爆，你唔識既最好乜都唔好做
關門訓教，再搞條喉爆埋就真係係咁先

扭左水箱底個迫帽？

可以掃定水第朝搵人整

似係隔離屋

on9仔

咁簡單 都搞到咁

聽日落街 俾幾佰蚊人哋搞算啦

都估到會扭錯方向或者扭爆

屌！！！宜家成個廁所地下濕撚哂呀！！

樓主係飛機廁所?

邊條友叫我扭架？

屋企呀！屌你老母！

好信唔信，信班連登仔

好似未扭盡，d水上面漏落黎
應該係駁住廁塔個位鬆
試下扶住條喉扭埋個少少佢聽日搵人整

Btw你著住拖鞋著住襪整廁所又幾過癮

唔驚既，仲有一個大水制，不過要問管理處

俾幾千蚊搭棚換過條喉啦

你真係睇唔到佢？

笑到仆街

你向咩方向扭。

姐係點呀
啱啱返到屋企未除襪呀

留名 笑撚死 本來都無咁大鑊

仲打算教你
點知連水喉都扭爆左
完

係咪男人黎 咁都唔識搞

喉都未扭爆
放心啦

唉屌 浸撚到出廁所
去搵管理處算

係咪弱智，用手拍個水箱。唔識打開個水箱蓋！

管理處要我頂多30分鐘！！！

屌你老母！！！

渣ga

你樂觀啲睇 佢無左嗚嗚聲

唉 終於停水了

就咁睇樓主應該扭鬆左上水喉同水箱之間個位。
同埋個波子掣根本未閂哂
另外d 聲有機會係波曲壞左

笑死我 電腦咩 拍拍佢就無事

笑死x2乜9野畫功

當電視咁敲笑咗

笑撚死比連登仔陰

諗起之前個蓋